老豆啱啱走咗………

巴打加油

加油 抱抱

咩事？
巴打保重

保重 再幫手出聲

條仆街一定係去咗叫雞啊

支持住啊巴打

認真一問 走左？

廢老抵撚死

走咗去邊先

叫雞？

巴打加油
利申 老豆燒炭死

要幫手出聲

離開咗人世，大家要珍惜身邊親人，因為真係可以好突然